啲人就成日話三文魚生有蟲

咁其實有無人因為食三文魚生而導致入廠而有手尾要跟？

利申：好鍾意食魚生

又話咩日本人好尊重女優
咪又當佢哋係雞